# เริ่มเปิดให้คนนอกอังกฤษโหลดแอพวิทยุออนไลน์ได้แล้วBBC BBC Radio #
คนที่ชอบฟังวิทยุคงทราบกันดีว่าหนึ่งในสถานีวิทยุที่ดีเป็นอันดับต้นของโลกคือซึ่งมีช่องวิทยุให้เลือกฟังหลากหลายโดยเฉพาะช่องข่าวที่รายงานข่าวทั่วโลกตลอดทั้งวันในยุควิทยุออนไลน์เฟื่องฟูก็มีแอพวิทยุชื่อให้ดาวน์โหลดมาตั้งแต่ปียอดดาวน์โหลดเกินล้านครั้งแต่ช่วงที่ผ่านมา
กลับเปิดให้ใช้งานเฉพาะในสหราชอาณาจักรเท่านั้นถ้าอยากฟังออนไลน์มีทางเดียวคือต้องเข้าฟังผ่านหน้าเว็บของล่าสุดปรับนโยบายใหม่เริ่มปล่อยแอพให้คนนอกประเทศดาวน์โหลดได้แล้วโดยจะเริ่มจากไอร์แลนด์เป็นประเทศแรกและค่อยขยายไปยังประเทศอื่นต่อไปในอนาคตใครที่ชอบฟังข่าวจากก็อดใจรอกันอีกสักนิดแอพมีให้ใช้งานทั้งบนและที่มา
BBC Radio BBC World Service English BBC BBC iPlayer Radio BBC iPlayer Radio BBC Radio BBC BBC iPlayer Radio BBC iOS Android Amazon Fire BBC 